[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6250)

1

比你誤中左......

樓豬留payme

又唔中

恭喜恭喜

買咗30蚊13.5b 睇下有無靚早餐

做埋

頭先立flag條仆街 就黎比你燈到半2全2我個2.5b

阿特屌左成場都唔入

頂到12.5s派1個
抽最快10個

條友唔係貝貝2.5咩

我

多謝🙏🏻

收埋13.5b 落樓食野
快

G持

Ok

中

lm

買咗12.5s如何部署

係wo你岩

臭西咸next goal一齊嗌！

有冇下一場水

Me

2:2 貝

屌你老母傻西班蝠特

貝2-2！

比多球貝迪斯！

班福特

Bamford咁都飛機

咁樣飛機

門前飛機，多謝你。西入。

Leeds3，4球門前飛機

3-0

懷疑特登唔入

Leeds球球飛機勁到

有種4-2

又中

唔該場場都咁就得
今季買左3次Leeds盤 全部輸晒 唔會再買

列斯聯想點

追返場角大好彩有3.5b

列教暴怒。

踎低）

西咸快手2.5b
貝快手cup

有冇連角

是但一邊入多球啦

賓03

當旺啲巴打 有冇下一場水

連美斯入多球比我

咁多場上盤

除了貝貝

如果佢cup 埋就係

一世貝迪斯球迷

Cup

客主

貝

漢堡

615買咩好

貝迪斯一世球迷

上盤日

要派了 #80 100

屌你fifa慶祝動作

買左？

好！

英超俾多球啦屌你

哇 凌晨啲波全部咁正氣

串咗nac 賓 3x1

有

Lm

琴日有條友又話12點前10抽6
想問下係咪無左回事？

#80

80

冇買就正氣

要貝迪斯入多粒會唔會好過份

殺撚完 11.5 又停

列斯咁都唔入

妖你老豆 幾時有咁多人架

留payme

Leeds空龍唔入

屌你個漢堡

Leeds廢撚柒到

列斯聯2:2，10 1 200

多謝巴打

抽左了 佢成日都中都派

不嬲傾緊都係個幾個 cd-rom突然上哂水

係 屌 永遠就係咁 殺到你驚 佢又正氣番

#100

難d

留返執藥驗腦啦

完場即派

有咩搶

仆街太耐冇訓練 唔中

嘩屌 守好d 啦
差啲輸埋盤

星期一半夜真係最正氣

記唔記得邊個post想睇下有無乞中

幻想下都唔比

列斯廢到

係咪kxxxxxxxx xxxxla ?

我中左 好似冇你

上兩個po好似

成日都抽中你

列屍都係空難隊嚟

呢2日中過1次

西咸列斯2.5b 8 1 100

大波手腳搵Leeds攞返

唉 做埋

2

補3 dllm

有冇當旺巴打 下一場點買 救救手足

西咸被多球我

乞咁耐都無乞中過

列c降班啦dllm 2.5 都開唔到

12c巴要派了

半2全2 屌

Come on

2.5b快啦

見你派就有

2.5b rip

有冇絕殺

有無抽到我

求絕殺 你老味

都冇

手

岩先12.5b個水泥gel巴打出黎保證唔打死你

2:0 ft

On9 Leeds

阿甲 客 重心

收到了 贏多啲

啲人唔係gel 11.5炸咩？

半2全2

搵到了原來抽左5個

2:0 12c

#100係咪中我

球證食c

冰10幾分鐘
好彩買得1k
大注10.5追數成功

連連下角停晒手有冇咁黑呀

想列斯全隊仆街死嘅支持一下

屌無野了

係

支持

cls 畢迪斯反勝

西咸gel
Thx Leeds

聽朝抽

屌你老母西咸下半場一粒都無

抽得未

派埋你 留payme

呢啲先係波

一按即 PayMe！

一隊列屍，一隊猁狗
兩隊都係英超毒瘤
永遠海鮮波飄浮過女人

615阿甲有冇心水

追唔切

咁好 多謝巴打 贏多d

彩都未派 就jer
幾好野

巴打你個人都幾好祝你贏多d

列斯勁多機會 on9

好

半大

我後補

等唔切

前面幾個niggar 賤種

多謝巴打 贏多d

Bamford賤種

好癲又細波
好彩買大角唔係大波
半2全2真係想殺人
幾多護空門中柱

bamford拎去打靶啦

有冇我份

有球勁好射推上天

有留馬會戶口

諗咗一陣大波定大角
好彩無事

呢條又係冚家剷
英冠料永遠上唔撚到大枱
想入大隊下世

一球肯定有

贏左幾多

11776324

果然有睇波

唔求派錢 但求贏錢心水

利邊有海鮮？全下盤

門前飛機 真係on99

有時好撚勁 要佢時通常都閪

其實都好彩
上半出左5c
下半一出就連

條仆街對廢隊咪勁

單箭頭算打得好

等聽晚allin 我利

比卡超咁廢都讓人半一咁鬼

護唔到波，係咪太攰

連完就停咗

佢場場都讓

見Leeds換人㩒掣
即刻入手

6:15 客算

攰佢老母臭西咩
人地踢歐洲賽都未叫攰
呢條西佬成日西口西面睇見就憎

差一關

10場未撚贏過

6:15半大有無同路?

你生活還好嗎

嘩 屌好慘

我差一關

成場禁屌到 都贏唔到

一路讓 一路輸
但迪又唔係好嘢...

6:15 半大？

好慘 中左7皮幾

個人經驗追到斷都唔好搏反底

0615點睇

漢堡呢隊真心垃圾
有得升德甲都專登賣分

8串1斷辛尼特 我屌

唔識賭等高手

河床贏競賽會 5:0
河床贏羅乜鳩中央 3:0
講左咩自己參透下

615半大 希望收蚊!

試咗佢哋嘅讓1主
利申呢2日好黑

西床可信嗎

難些少 主副選陣

河床贏

搏1:1渣!

單

韮菜會

1-0

勁菜會比人禁屌

阿甲又半細

呢隊勁菜唔係當年個隊 可以長買對家

我得單

又叫緊糊

又想半和？

九成係 無攻力

8串1叫緊最難兩關
莖菜河床

針得

咁耐都係0c 有冇人買左大

又係攻到門前係到扭 射啦仆街

依2隊真係海軍鬥水兵 廢到傻

0-1

2隊垃圾

馬會結算好撚廢

無角0射中 2隊不如解散啦

大波又含

晨早流流又針

主下一入球大drop

有12m未

今日比卡超對家

0 1 7

兩隊玩緊閃避球？無波入既

半和

易到

一直係到犯規做戲咁

好彩貝迪斯反cup

競賽會快入

條8x1中咗 睇吓派幾多 晏少少派

比卡超讓人

1.

唔使留住

恭喜

早晨

幾錢注？ 可以估下

200 試運氣

200 8x1 20000左右

盤？ 估計過晒8000幾左右，半格5000幾？
仲有8分鐘

心水清 我估少左

係 有2場半格

有運

2場半格都有16000以上

20k

Fatfat

派先貼飛

祝廿手

五串一斷阿積士

上盤日波po大勝

人少少派算 都係
5 1 100
cdrom 照派定點

有料

支持抽到我派612

Skip!

恭喜你 魯山你都敢買，記得昨晚辛尼特係大船大船真易出事

嘩貝貝臨尾cup

冇角冇入球gel

好犀利

尾場0:2本身冇諗住中啦

上面派幾多

派彩幾多到？

20k緊有

子龍訓醒了？

一按即 PayMe！

Thank

艾拉維斯我屌你老母臭閪
半場0-2去瞓教
瞓醒半一下盤要輸？

派20147

搞掂了

原來巴打上面貼左

黑貓早！

半和

仲有單

韮菜goal

下次跟巴打買

我乜鬼 抽都抽完

支持下嘛

呢個咩計數機黎

足智寶

今晚過關繼續中

8半河床？ 繼續大炒2.5b? 上盤？

11點墨假比卡超讓咁多

1-1

望佢反底掛

長追對家到佢反底算

中央入返球都咁難咩

阿甲係咪想撚到完場就算，入多2粒先唔該

河床-1.5先 1.85? 係咪咁超班？
下場對小保加

半主算

西床？

中央

廢 單方面被人攻 反擊都做唔到

車仔國米 派錢

收息客隊5場輸足5場得1個入波

天光係時候下盤了！ 2x1 下盤試試佢

上呀

0830 半大定－1好呢

半格夠架啦

可能主隊經牌0-0完場

西床係咪大炒陣

半大不如全大

車仔真係又細波，發覺杜嘈打得好撚穩陣，期待車鏝對戰

2019⋯ 人腳都換左啦

想屌半和

狗會轉盤未1.68球半

之後0:0

我都諗緊，熱到咁好易殺晒

4*1斷中央灰鳩

可能小勝1粒

阿甲補7分鐘

我諗點都會有波入既對鏝城，話哂鏝城啲進擊力都叫英超top1

西床又係睇心情踢 好難捉 小阿根延又係神經刀

盤已轉即插小人

8x1個位巴打真係好運到
有冇飛可以參考下

屌半和 2:1同3:2算

西床轉左盤即刻唔想買

但鏝琴日先輸左 似留力歐聯

天光啦，開下盤啦
希望早午餐可以吃好啲

未買半主得返1.66

我中左條8x1 不想蝕錢 唔知點解
10蚊買收得8.幾

長買漢堡對家算

買盤不如買個大波算

屌 點買啊 唔買了

留名

半大由2.65 比人打到2.4

我買完轉盤，有啲咩玄機

狗會開到球半兩球大波又唔開高一格

曼聯唔廢話哂都2哥，但曼打唔入車，可能哥狗套戰術打得入

第一場買客 巴打練心祝中

尋晚求其買漢堡x國米 三百最後收二百幾

中央完未

只可以話 開波就輸12m 打亂晒步署

琴日鏝比我感覺似留力 因為都多咁多分 唔怕比你一場半場

希望和啦，主勝咁穩陣收息？唔係好信

琴日得佢唔正氣，由幾年前知道依隊閪波係專登唔會上甲組踢，永遠會賣分就冇再買過，賤種莊家隊黎

我係輸車仔
其他估中

睇gme post就知某部分香港人係咩水平

入2球殺大波

揀左大波

半和，單

搞掂

西床次次讓咁多都有鬼

快比水啦aapl跌撚到就針

水床有冇水

陣間兩場買咩好

堅持，始終如一，子龍

其實都係佢十幾分優勢，留下力好過，簡些路比哥狗教到識fly

冇睇場波一陣返工睇返精華先

買半膽1:0

早幾個月開始有俾啦你睇唔到冇計

有冇買單雙

世三巴呢兩場買咩好

望巴打中，諗主買上盤客隊真係好難買落手算，唔買留錢買比卡超對家

鏝之後對又係弱隊 所以真係留力歐聯都唔奇 話哂佢地都係差歐聯

遲到好過冇到 宜家跟 請出手

0830 3.5B

半2 全2

0830？

冇咩心水

水床點買上場咁勁

-1.5/-2 2.15

懷疑上場心跳打假，一定長追到佢降班

長買漢堡對家10場起碼有7/8場收錢

針撚到
拖肥食屎啦

宜家食花生算啦 見我都上水波po

真依隊正閪波黎

我會雙

試買200

買左雙

開局咁靚再下一城啦，踢依隊應該冇問題

拎尾數跟

博下 中左派

次次開深盤以為反底，點知到頭來踢個時比人讓番轉頭都仲得

祝贏

已經一早黑名單咗依隊閪狗，

我了

跟

琴晚條過關斷佢隊賤狗 諗住博下佢半場贏

^ 祝中

尋晚戰況如何

斷國米2.5b

買撚咗大波到半場2粒諗主穩陣啦依實冇死依隊閪狗，屌佢老母點知同我半2全2， 已經唔買你架啦大波都可以開唔出

@ae86 做既

跟半和師買算

唔係掛

跟左半和師

今場無，單雙師唔係咁易做到

好想要水床
但開左成晚上盤分分鐘呢場玩野
忍下手算

晏啲再問韓假買咩

得！

我係斷車仔
買左愛贏

水床我買親都閪 所以今場都係

信得!!!!

我買左條2x1下盤，企係大多數人對面，感覺捐錢馬會了

無理由開左成晚上盤狗會仲轉個高水比你

中左咪派俾我 50都要

同路，應該避但我走左去買下盤

做乜勁

真係笑左出聲

可能2:0 嘅比賽
本身1/1.5 轉返半格俾你啫

我都想知

呢個係咩玩法

真係笑左出黎

狗會新式安慰獎

雙

一開波已經贏緊

好過輸哂

半細師

8串1黎架

子龍得到單雙師真傳

人地綠字收錢 你笑閪

唔知點解收8.4

單雙師

河床 is 閪ing

又要出動足智寶

半客未

反手？

打假點睇都係櫻花個場先

啱啊 櫻花真係

半大手足準備排隊入錢

所以今場再追櫻花

河床又撚

仆街無睇到就買咗

河床差啲

河床12碼未

Missed

叫糊

過埋莖菜差水床

大波已死

西床

我唔貪心 輸半比我中8串1ok

又有8串1

又撚死半大

河床頂龍1粒點開半大

單雙師子龍有冇信心係雙

我覺得係單

屌你老母咁多上盤但辛狗就....

河床真係同入波有仇

一粒都無點撚

買得就信念灌注

單雙兩個結果，已經易過半場

半主都開唔到....

水床打假 應該0比0完

0:0零係單定雙

半和又嬴

明明睇親舖舖閪 但佢又真係上游 心情好矛盾

同問

買半和不如買0:0

雙

派哂

冇人叫河床12m

西床又西

以為習大會串鳩佢地

水床

無人叫咪大哥你叫

河床又玩野... 入球先啦

不了

河床半場一定有粒

屌你老母閪床又撚

咁易俾你估到就唔叫閪床

閪床點讓

真

河床入球開場半主先啦

如果今舖閪床保持水準，我謹此立誓以後買對家

求一個半大奇跡

半1/1.5大 半格都冇

睇隊仆街半場鳩hea 下半場就大炒

半主都開唔到
閪床真係

好在小注大波

邊有可能冇入球

有河床一定有入球 睇下1粒定2粒
但係咪佢入都唔知我唔明點解又俾鬼迷買佢

睇撚死又係半場幫莊家打假 下半場就狂入

皮卡超落得咁勁

屌佢原來10年嚟對賽都係細啱啱先見到

我買左 今場開大

半主低水都無粒

8串1 尾關都唔補飛

勁菜咁廢都有

收3萬變收0

瞓過龍

有冇人做左半和黨

阿甲cut左上半場佢啦 反正都唔係踢波既

半場0中龍 假到笑

以後唔買阿甲 屌你

✌🏻 一震半大

客隊廢到閪咁，水床都唔識入波，又踢假

個個都中8串1

自己賭到一蚊都無 爭落周身數又無錢還

有名你叫閪床

你叫8串1 俾啲tips

收8.4既8x1你岩唔岩

咁你做咩唔補飛

河床個7號好撚廢，下下控唔掂個波，牛高馬大都食唔到人身位

原來係你
琴日我真係有講中咩 無馬後跑

海床唔似小仆街咁正氣

你睇，客隊黃金機會都可以唔入真係垃圾隊黎

兩隊垃圾

貼士就唔洗啦

成日賭 賭到個人好抑鬱

放心 9成贏一粒完場

垃圾辛尼特 屌

比佢撚過

取消關注 下場買乜

呢場我有買
半一盤

慘

我都衰係辛尼特

慘 無左十幾皮

如果你出比我就好

河床真係仆街隊 下半場學下小保加得唔得

琴日好多人都閪呢場 以為會cup就訓左 起身都係輸

屌 連拖肥都破唔到燈

點解咁多人買8串1

辛尼特睇返上2場都唔敢買啦

有冇人買比卡超

唔緊要啦 我都係

唔係買比卡超對家好啲咩

貪得制 上兩場比小仆街玩完 琴日買對家 3串1就係斷佢

客隊太勁唔應該受讓

聯賽0win讓人半一 唔敢買

好攰 想去買安眠藥

客隊盤王
馬會仲推高半格 姐係送多半格
最多未輸半
我唔會買比卡超

美股又跌 波又輸
雙修雙輸

1834633

轉頭2:0啦

假波有應唔應該咩

即場落到半球 無咩機

冇 鳩up係咁架啦
依家仲有分析賭球大法？

博帕丘卡開齋主場破「迪」

都係賭運

買比卡超寧願戒賭

你比個payme我
比100你洲買比卡超對家
贏左再繼續推上去啦

比啲信念好唔好我輸足一晚都仲叫緊

河床一球都無 點穿盤

輸錢我都唔會買比卡超

俾埋我OK?

點解我覺得比卡超真係有機會反底 係唔係我錯覺

買對家保平安

你錯覺

琴日你有跟既話一定唔會輸

場場都有呢個錯覺
場場都撚

新一代盤王

尋日你都唔俾我點跟

閪床唔入俾人入啦

今場贏嘅推晒落比卡超

每次都有呢個錯覺 每次都閪

咁輸死
睇好比卡超十場無贏波

唔洗啦
攰到唔想再睇比數

閪床連今季既小阿根廷都贏唔到

屌佢老母改球列啦 主場唔入波扣10分啦

乜撚野中問人

你唔係小智就唔好買比卡超

老母教落

寧追對家不信反底

水床呢場會唔會 和

西床盤 51 100

今晚六合彩

到底閪床會唔會完場0中龍呢

比佢上場5蛋呃咗

入未丫 叫左大半場都黎緊仲係無入球

榜尾讓人半一 好熟悉既感覺
all in 比卡超

唔通俾我講中？

似1:0

墨超 阿超 重衰撚過利主場

彪岩前排明明好準 呢排倒輸返？

cls你睇水床咁都可以唔入0碼空門唔入

唔拿係丫

喂，比卡對家好廢喎 唔信比卡不如skip啦

1碼唔入
12碼又唔比
假到

咁都可以冇12m球證要咗下盤

好累 取消關注算 60分鐘都未入

阿甲班霸？

客隊個龍60分鐘就訓地

買咗細10蚊

中埋柱
水床molamola

水床cls 又中柱又一碼唔入半格都唔比你輸

小阿 頂實

西床。西完未

憑乜撚嘢由讓1.25落到去1.75呀屌你老母

一生不買河床

輸死了 點先可以真正戒賭

朝朝都有人講

買左2.5B係咪可以放棄

0.5b都難

半場前無一粒就可以取消關注啦屌

All in 比卡超，贏輸都收手

86k出句聲啦

仲係0:0

all in

Allin 迪祖啦 就算輸可能都係半格
留錢食飯

好低水落緊飛得1.67 買唔落

5射門，呢個係每次買閪床不期然ff頭十分鐘嘅記錄

10000都收6k7

小xx頂住

買左半主有一班上盤同大波黨陪葬表示好開心
閪床最好輸埋佢

閪床 1:0 準備

買全北算啦

11點想要細波 有陰影1比1補時補到入

新條狗咁黑心

幾時

韓職好伏 我賭親都損手

打完場機 番黎仲係0:0

謹代表上盤同大波黨表示
唔好啦

有撚用咩

等輸

總會有一日

80 1:0
85 2:0

一球都入唔到學人讓1.75

ok

15/3 5:00

諗住大炒

總覺得閪床會閪到盡
我估 7成係 0:0 2成半係 0:1

+1.75派錢咁派錢

仲有半成係咪2:0

等睇阿假兩分鐘兩球

不過係水床對家入

水床場場都炒唔到人仲讓咁深

追比卡係一種信仰

海床入返粒好無
比8串1位巴打輸半都好

可能係0:2

水床差d豬埋

是但入球先啦

0-0 和氣生財 ok?

客把握力好啲 一早贏左啦 閪床成日唔比人入左先都唔會認真踢

仲有冇河床十二碼

幾多人會買比卡超反底

愛華永久black list
7x1斷佢

7成人

改名唔好上盤師

邊位

河床on9?

又烏龍又12m迫害

加埋高水 yummy
我買對家

有冇人燈下話冇柒頭

乜撚野漢堡半大全細

狗頭 單

上盤師買下盤，抵啦

我個盤同大波已離開咗
勁抵死 連對家都唔入 好似唔係輸 純粹係啲錢消失咗

真係中🤤

求安慰 唔好踩我了

對唔字了

唔係輸 係啲錢消失咗
你呢個形容幾好

無買西咸同國米感覺好似輸左錢咁

真 我買果陣仲諗 唔係閪到贏唔到既 最多咪輸半格

河床全隊中武肺死

11:00買咩好

0:1

河床輸埋

輸埋 屌你老母

輸撚埋

冇即場

炸？

10倍客勝

又絕殺

河床手足係邊度

河床真係ON99...

又爆

入球雙。。

跳哂落河床

冇炸

水床息都收唔到

識玩

下盤收錢

屌
好地地0:0 咪算
入球做乜鳩

閪床win！耶！閪床！閪床！閪！閪！閪！！！

茜克

世界波

爆雙

子龍

屌入球雙咁撚樣爆

咁樣爆雙波

輸左200$ 但好開心 見到河床輸波

見閪床咁耐唔入都知出硬事

屌
好撚ON9

買水床既人係咩心態

快快手入多球變雙

我多你少少$300 買左$200半大 $100 2.5b

好多人買雙

睇住有幾十倍客勝冇得買

pikapika馬會不嬲都開辣d, 但都可以1贏8豬盤既
你話呢

買咗3千幾，但見佢輸埋有解脫感

等韓假算
朝早墨假真係唔識玩

河床12m

又停電

特別係死亡11點

見到水床教練露出左滿意既微笑

細波穩陣

入球單極限收錢

佢收咗上盤手足啲電匯

果然天光開下盤

息都收唔到shit

屌 0:0咪幾好 大家開心

買左1K水床 表示

一買單雙就出事

jump

講撚左1.2倍嬴硬比你大注收息？
仲要阿甲

害左子龍巴

留返韓假算
一陣墨超好易出事

又有大戶買比卡超贏 見個賠率跌到

今場大波！

一開始見你個注好似半和
點知係雙

11點墨假好似開細多
如果係留下手算

依場唔敢買半和 水床好難捉摸

連針兩場

尋晚針到仆街

輸0:1都好難捉摸

琴日淨係中左單頭鎚仔

又係加時玩野

我無野好講

繼續估
下場 單定雙

黑到傻買左比卡超

我係輸愛果場
條3串7主客和中左

和波本來我哋雙嬴

我買左
今日好似反底

今朝大家都針死？

我上面仲慘
最下面果場係west ham

唔係估的

-5k

和波咪好 入乜撚

單雙靠運多
技術成份佔30%

問一問先

1100 大船係乜

9連針 下場比卡超

比卡超

世三係咪留返下午啲韓假

單定雙

子龍開始研究大船必沉論了

OK 買對家

咁勁

比卡超半大算尾場半和 1:1

屌你老母河床

韓假我只信現代

大船唔沉馬會點賺更多錢

嘩屌。。。咩料

客唔回飛回引人買比卡超

現代盤ok?

買左半場波蛋0:1

迪祖落飛落到

想買比卡對家 但1.67 好趕客 有無好心人推我一把

等韓假

直屌客勝

know me self ,

Fly black cat ye

推你一把

痴缐 半大死得啦 又落到2.82 岩岩仲係2.95

中間蛇

睇下陣先 不過睇好現代

比卡超咁嘅近況，開半一

甲蛇

No bull shit
Let’s go

唔知係咪水鳩人
一係收晒風反底

轉平半了

比卡超咁廢點讓半一
迪祖亞拿盤

受讓平半 2.17
食住半格望全格

比卡超變左平半

退盤大波落飛

比卡超轉盤

即係又半和

落飛引人買

轉平半低水反而上盤有機

好多時開波前大波大角都落

上盤師

鬼到仆晒街 反而覺得迪祖打假

我都係咁話，個半一完全係益人買下盤

大家都鍾意葉子楣

可唔可以本來會輸但打假贏

比卡超了
（7x1斷一關）
唔知黑定咩

迪祖唔算強陣

比卡超對家

唉 下盤啦
睇到比卡超反底當入場費

3.5細

輸

迪袓冇出費迪馬天尼斯

買左阿根庭小人
250win

係咪睇太多紅球

睇左大船買乜先

直屌比卡超主勝

大哥

11點似無大船，兩邊都有捧場

比卡超對家大船

平半買雙都好

熊吉：大家都係賠率下嘅受害者

有無半大黨

11點似大

琴日開左細 今日就會開大

睇邊隊反底啦

要派啦

比卡超 半大全大

兩日細了

有無真飛跟下呀

買4寶試試佢

幾倍

咩黎

9.幾定10

應該 10倍

主和 客和 主客 客主

頂我買左半客

記得客勝最後開場前回到10倍

和客

半大得番2.75 玩完

咁撚爽

1100簡單2.5b唔洗煩

呢場半大全細

最近[ 10 ]场 帕丘卡 赢盘几率:10%,

落太多啦

針注

比卡超大波都大船wtf

sorry 3.5細

比人數兩球

雙加下盤 唔諗了

咁咪3粒囉傻閪

主連續咁多場細 仲買大？

3你老豆咩 1.26你要講幾多次

睇下會唔會又俾比卡超撚

轟一雞都2k6

同路唔知講乜好

有feel

準備收錢

講加油

唔會開到大波

係 轟左500k都130k

屌

安

唔中下個Po 先返

河床ft
0-1

點解

呢個好笑

各位手足 安心上路啦 準備見證比卡超反底一刻

小小地買細算數

你當你係小智咩

Gun左半和

屌 戇鳩買唔切

買慢咗半和

蚊注

賭10蚊主其他添啦要

一開波 兩隊隊長就係到講埋d假波宣言

果然同個名一樣

個中問人係邊位
btw海蛇gme有無貨係手?

女朋友有無俾啟示

大波下盤鐵達尼號

有冇人買左客盤

Yes

又升返？

Cash out 先啦屌

墨假遲開波 有劇本

鬧左交

你細佬

嚇死 以為上返3百幾

係琴晚升到上210

點解睇得明小妹講嘜 好撚mean

朝早墨假唔玩了奶左幾日野 各位加油

好難估

40上返210算係咁啦

買左細

是咪係eason/杜狗 分身

1001

又半0全1？

＄91 20股

應該都似

等收$

張蛇

咪屈，我好尊敬大哥

阿甲10倍客勝唔敢買 水床深盤又開對家

點估到

乜撚嘢中問人

250

最高$250入過手

盤王堤華點輸 話我知！！！

救命

有信念就得 有個friend 150入左然後又入多注唔小心溝到11x 牙痛咁款 依家日日gel

好似假派狗黎

買波不如買股

咁11:00買咗咩

咪屈

同路雙

岩岩醒 想買0:0就截

有人買波先贏到錢

咁一定唔係我

渣住amc過世

yo 買半大又零比零

半大未

尾場定律黎

比卡超係數據上唔錯
有一射正

蔚山有即場 買了

屌你

買咗客

即場伏味濃
玩角球比較好

買左乜？

哈

同尋晚基爾一樣
堤華納下盤是送錢波
又唔使嗌入波都有錢收

會食c 不了

下晝韓假全上盤算 燈到仆街

半大收皮 睇左15分鐘睇到燥 比卡超有條獨食到唔傳

半和

咁多半大咩
你睇下琴晚英超一場大球都冇

多？對上一場係咪4點西甲？

屌你老母藍若飛

比卡超有兩腳射門 當開左半大了

比卡超咁廢都場場讓波真係

呢場細硬 啲把握力廢到

買左大球同你一齊陪葬

比卡超按屌中

993

半場3球啦

995